男朋友失左蹤

最後contact係尋日下晝一點
佢返緊工 話要OT 夜晚要開會
夜晚打比佢已經打唔通 一直到而家都唔通
whatsapp尋晚仲雙剔 凌晨開始單剔
facebook ig啲msg冇開過
從來未試過咁 一向我冇電/唔覆佢一陣已經比佢鬧
好擔心有咩意外 可以點做
認真post 唔係帽事嘅

屌你老母，柒少陣好冇

一陣3⃣️點我仲要去修頓吉野家下午茶呀

報警lo

分手啦